有無人準備排政府停車場？

26撚，聽朝先去排
聽講d 46撚 已經排緊